但我拖著軀殼 發現沿途尋找的快樂 仍繫於你肩膊

難道愛本身可愛在於束縛！！！！！

ok收到晒啦